{"content":{"fr":{"info":{"name":"Sana I. Oulmi","address":"1509-165, C\u00f4te-Ste-Catherine","phone":"(514) 996-7262","email":"sana.oulmi@gmail.com","title":"Avocate membre du Barreau du Qu\u00e9bec"},"summary":{"title":"HABILETES ET APTITUDES","skills":{"title":"","items":["Excellentes habilet\u00e9s r\u00e9dactionnelles","Tr\u00e8s bon esprit d\u2019analyse et de synth\u00e8se","Facilit\u00e9 de communication","Autonomie, D\u00e9brouillardise","Leadership, Esprit d\u2019\u00e9quipe","Minutie, Polyvalence","Gestion du temps, Respect des \u00e9ch\u00e9ances","Bonne ma\u00eetrise des outils informatiques et web"]}},"intro":{"title":"SOMMAIRE","intro":"Avocate bilingue cumulant plusieurs ann\u00e9es d'exp\u00e9rience dans diverses branches du droit, dont le litige civil et commercial, le droit immobilier, le droit corporatif, ainsi que la recherche et la r\u00e9daction juridiques, je souhaite mettre mes comp\u00e9tences au service de la protection du public."},"experience":{"title":"EXPERIENCE PROFESSIONNELLE","items":[{"startDate":"2007\/12 -","endDate":"A ce jour","secondaryStartDate":"","secondaryEndDate":"","title":"Avocate (actuellement en cong\u00e9 de maternit\u00e9)","company":"MOGHRABI & MOGHRABI, AVOCATS","tasks":["Entrevue avec les clients","Analyse de dossiers","Recherche jurisprudentielle et doctrinale","Emission et r\u00e9daction d\u2019avis juridiques","D\u00e9termination de solutions juridiques et de recours utiles","R\u00e9daction de proc\u00e9dures","Suivi de dossiers","Pr\u00e9paration et tenue d\u2019interrogatoires","Repr\u00e9sentations devant les tribunaux de droit commun et la R\u00e9gie du logement","N\u00e9gociation de r\u00e8glements \u00e0 l\u2019amiable","N\u00e9gociation et r\u00e9daction de divers contrats et baux commerciaux","Incorporation et mise \u00e0 jour de soci\u00e9t\u00e9s f\u00e9d\u00e9rales et provinciales","R\u00e9daction de divers actes et documents juridiques","Pr\u00e9paration, \u00e9tude et suivi de dossiers de marques de commerce","Traduction de documents juridiques","Embauche, formation, \u00e9valuation et gestion du personnel de soutien"]},{"startDate":"2007\/01 -","endDate":"2007\/06","secondaryStartDate":"","secondaryEndDate":"","title":"Chercheure en droit","company":"CENTRE DE RECHERCHE EN DROIT PRIVE ET COMPARE DU QUEBEC McGILL UNIVERSITY","tasks":["Recherches juridiques compar\u00e9es sur des sujets vari\u00e9s de droit priv\u00e9","Recherches jurilinguistiques","R\u00e9daction de rapports de recherche d\u00e9taill\u00e9s","R\u00e9daction d\u2019entr\u00e9es terminologiques et d\u00e9finitionnelles \u00e0 \u00eatre int\u00e9gr\u00e9es \u00e0 un dictionnaire bilingue de Droit des biens","Traduction Fran\u00e7ais-Anglais et Anglais-Fran\u00e7ais"]},{"startDate":"2006\/11 -","endDate":"2006\/12","secondaryStartDate":"2005\/03 -","secondaryEndDate":"2005\/10","title":"Avocate et stagiaire","company":"ETUDE LEGALE J.M. BELLAICHE","tasks":["Entrevue avec les clients","Etude et analyse de dossiers","Recherche jurisprudentielle et doctrinale","D\u00e9termination de solutions juridiques et de recours utiles","R\u00e9daction d\u2019actes de proc\u00e9dure","Elaboration des arguments de plaidoirie","Pr\u00e9paration d\u2019interrogatoires","R\u00e9daction d\u2019avis juridiques","Gestion de cabinet","Facturation"]},{"startDate":"Hiver 2004","endDate":"","secondaryStartDate":"Et\u00e9 2003","secondaryEndDate":"","title":"Assistante et auxiliaire de correction","company":"FACULTE DE DROIT DE L\u2019UNIVERSITE DE MONTREAL","tasks":["Assistanat","Supervision d\u2019examens","Correction d\u2019examens"]}]},"education":{"training":{"title":"","items":[{"degree":"Ma\u00eetrise en droit des affaires (LL.M.)","school":"Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","startDate":"2002 -","endDate":"2005"}]},"academic":{"title":"FORMATION","items":[{"degree":"Ma\u00eetrise en droit des affaires (LL.M.)","school":"Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","additional":"Option: Droit international priv\u00e9 - Mati\u00e8res commerciales et patrimoniales","status":"(non compl\u00e9t\u00e9e)","startDate":"2002","endDate":"2005"},{"degree":"Formation professionnelle des avocats","school":"Ecole du Barreau de Montr\u00e9al","startDate":"2001","endDate":"2002"},{"degree":"Baccalaur\u00e9at en Droit (LL.B.)","school":"Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","startDate":"1998","endDate":"2001"},{"degree":"Baccalaur\u00e9at International","school":"Coll\u00e8ge Jean-de-Br\u00e9beuf, Montr\u00e9al","startDate":"1996","endDate":"1998"},{"degree":"Dipl\u00f4me d\u2019Etudes Coll\u00e9giales (D.E.C)","school":"Coll\u00e8ge Jean-de-Br\u00e9beuf, Montr\u00e9al","startDate":"1996","endDate":"1998"},{"degree":"Dipl\u00f4me d'Etudes Secondaires","school":"Ecole Antoine de St-Exup\u00e9ry, Montr\u00e9al","startDate":"1995","endDate":"1996"}]},"ongoing":{"title":"FORMATION EN COURS","items":[{"degree":"Programme int\u00e9gr\u00e9 Ma\u00eetrise et Doctorat en droit des affaires (LL.M., LL.D.)","school":"Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","additional":"Option : Droit international priv\u00e9 - Mati\u00e8res commerciales et patrimoniales"}]}},"extracurricular":{"title":"ACTIVITES EXTRACURRICULAIRES","items":[{"role":"Comit\u00e9 sur l'Equit\u00e9 et les Droits de la Personne","institution":"Association du Jeune Barreau de Montr\u00e9al","organization":"Membre","startDate":"Automne 2008","endDate":"Printemps 2009","dateOnTwoLines":true,"tasks":["Participation aux r\u00e9unions et discussion des travaux et objectifs du comit\u00e9"]},{"role":"Comit\u00e9 pour le partage des cultures africaines","institution":"Universit\u00e9 de Montr\u00e9al","startDate":"2000","endDate":"2001","organization":"Pr\u00e9sidente et secr\u00e9taire","tasks":["Organisation d\u2019\u00e9v\u00e8nements culturels visant l\u2019\u00e9change et le rapprochement entre les peuples","M\u00e9diation de d\u00e9bats","Tenue de r\u00e9unions et r\u00e9daction des proc\u00e8s verbaux","R\u00e9daction de statuts","V\u00e9rification de la tr\u00e9sorerie","Relations publiques","Obtention de subventions et de commandites"]},{"role":"","startDate":"1999","endDate":"2000","organization":"Membre active","tasks":["Participation active aux r\u00e9unions du comit\u00e9","Participation \u00e0 l\u2019organisation d\u2019activit\u00e9s, de conf\u00e9rences et d\u2019\u00e9v\u00e8nements culturels"]},{"organization":"Tr\u00e9sori\u00e8re et membre de l\u2019\u00e9quipe de r\u00e9daction","startDate":"1996","endDate":"1998","role":"Journal du Baccalaur\u00e9at International \u00ab Le Lien \u00bb","institution":"Coll\u00e8ge Jean-de-Br\u00e9beuf","tasks":["Estimations budg\u00e9taires","Demandes de subventions","Tenue de livres","Gestion des fonds","R\u00e9daction d\u2019articles sur divers sujets d\u2019actualit\u00e9","Distribution du journal dans les diff\u00e9rentes \u00e9coles dispensant le programme du Baccalaur\u00e9at International \u00e0 travers le monde","Distribution du journal au sein du Coll\u00e8ge"]}]},"achievements":{"title":"Distinctions","items":["R\u00e9cipiendaire d\u2019une bourse de r\u00e9daction de m\u00e9moire de Ma\u00eetrise","Recommand\u00e9e pour nomination au gala \u00ab Les Leaders de demain \u00bb de l\u2019Association du Jeune Barreau de Montr\u00e9al (gala de reconnaissance de l\u2019excellence professionnelle)"]}}}}